A3 printer 求推介

主要想用黎印A3 notes
希望有自動雙面
求推介